IP8P 維修意見

想問下大家意見，部 iPhone 8 Plus 64GB 背玻璃同鋁邊都爆跌爆咗，點整法?總有部 note 10 用緊

想問下大家認為應該出街整換埋副廠電 $1200，定係比 $3120 Apple 換嗰部機?

但係比 Apple 換機都係得個 90 日保養，好似好唔抵!買部全新都係 $4899，想問下大家意見

買新不如買XR?

Trade in iphone 11 pro max

係啊，全新 $4899 ， 寧願買 XR $5199
但係唔打算買新，因為有部 NOTE 10 用緊，所以唸住整黎都係後備機，所以先唸住維修

賣都唔值錢

XR 128GB 豐澤都係$4899

仲用到就唔整啦

都冇貨，呃人嘅，話要去澳門